For Canadians

At the University of Guelph, Mandarin-speaking Chinese students insulting a local caucasian student for publicly displaying support for protesters of Hong Kong

Pictures of the supporting messages
[突發 有片 !!] 加拿大某大學有中国學生同黃絲白人衝突口角

Pictures are here instead

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Puhs

CCP's holding Canadian hostages to torture.
CHINAZI